[痴撚線系列]我係淘寶買左部街機

事源我係facebook market 見到有人放呢部月光寶盒嘅街機，成$2000 ,咁我就猶豫左一輪就俾人買左。

就係上圖呢隻

之後我心思思，就搵下有無地方會有呢d 機買，結果一搵之下...

不如買呢款，再駁落大電視，不過始終無果種童年時係機鋪打機嘅感覺， 之後我又搵，不得了❗️

原來有好多款，包括17-32吋機，

結果...

好撚正，玩到唔捨得訓，純分享...謝謝

屋企打始終無機鋪個種feel

正評是俾隻貓的

好撚正幾銀?

你玩多１－２次就覺得悶架啦
ＣＡＰＣＯＭ最近都有出隻大集合啦
始終唔係機鋪， 唔同ＦＥＥＬ

點解你屋企咁大有位放

rich

過咗幾多日先收到貨？
啲game玩個時唔lag？

連運費幾錢？

貓貓好可愛呀 識望鏡頭

貓：拆完部機D紙盒係邊呀！

都要屋企夠大先擺得落

係呀，唯有叫朋友上黎，拎一蚊跟機

唔止2000 ,仲要俾運費

好撚得意！想吸！

32吋芒係2500 人仔，再加200 運費

希望唔會啦，btw,原來有炸彈人，仲有好多童年回憶，一陣再分享

有諗過
但個 design 太柒
有無解決方法

巴打隻貓係乜品種
好得意

上面d 人係咁講機鋪有feel d
自己玩洗撚feel 咩
你地會唔會唔係屋企用電腦？ 話去網巴打機有feel d?
起碼部機又唔污糟

我係1月10號落單，16號先出貨，跟手尋日見佢去到深圳，有物流公司打黎話呢兩日會到，點知尋日五點就話送到，痴線，勁趕返去收貨

但你地要留意，佢運費係唔包上樓，我要搵人幫手抬，如果你地屋企唔係平地電梯要小心，好撚重，成40kg

無紙盒

200蚊運費，用邊間？

你唔鐘意d 咩？

佢有d 好似傳統街機，個芒無得摺，一體式咁

如果壞制可以搵咩人整？

個芒有冇得駁hdmi當電腦/tv box屏幕用？

表面我係一隻被遺棄嘅英國短毛貓，實際我係超級英雄背後嘅剋星

其實主要係貼o係部機同個掣上面o個 d 圖
有種柒味o係度
唔知有無得換過晒佢

同埋係咪完全無 input delay

有部手提千幾，好似公事包咁，做乜買咁大？
嗰個可以駁tv

抵啦
d呃錢主機仔都6百幾一部
樓主呢部有feel好多

本身間公司搞掂晒，我見佢用安能，但留意唔包上樓的

佢送左堆制黎，自己換好易

我有成千隻正版遊戲, 家用機, 2萬蚊電腦 都唔會點樣玩
落機鋪玩先有嗰種味道
而家機鋪沒落，所以都冇點玩囉
只買不玩

唔關事
係人大左冇咁熱衷打機

流暢度同街機一樣，我又唔覺有delay

喵～

仲有 joystick 手感如何

好能癲

打返一千次回本

巴打住村屋？
Btw隻貓好正

嗚哇

機器老化 / 壞咗 冇人識修理就好笑

咁樣個moon太近
推返後D舒服好多

其實佢唔同公司，唔同機種都有唔同design,當然有好大陣蝗味

呢幾款係17/19吋，好柒

其他款

睇完係咪呢款比較順眼

其實上高有塊牌，不過我無裝

吖，巴打問得好，我覺得原裝同機鋪果款有d 唔同，機鋪應該係換左一種叫「三和」制，不過我覺得當我玩壞左原裝先再淘落黎試下，如果巴打高要求的，係可以叫廠幫你換，普遍係加三舊人仔

唐樓，好彩有電梯，如果唔係搬死我

唔知有無得買jubeat 嘅主機呢 有就正
感謝樓主分享 你隻貓好正

會唔會好食電？

我都有諗過，不過最難搵零件應該係個芒，同埋唔知點換，其他野相對較易買配件同埋換
因為個主機只係m個盒仔

三和有咩唔同

好撚靚 羨慕！

你不如話佢屋企乜嘢都冇 得張床 ？

公認最好o既掣

有電梯又點會叫唐樓

閱讀理解零？

界限街？

殘體不了

我未用過三和，只係覺得機鋪果隻同我依家原裝手感係唔同，原裝其實你係用個搖桿（蝗語勿屌）按到上下左右果四粒紅色制去操作

而我覺得佢每掂一下個紅色制都有一下DE DE 聲，好似你用緊機械鍵盤打字咁，但機鋪果隻唔會嫁麻，好順，所以係有分別的，但我好少打拳王果D,唔知CHOK 波會唔會差D

有無渣車果D

有無得打高達dx

又唔覺, 我結咗婚都仲成日同老婆打, 聽日有新RE 又同老婆一齊打

我果部, 超迷你

Sorry,開頭搵唔到setting menu,其實有繁體

有冇頭d3機 童年回憶

呢款啱唔啱駛？

好撚正，你估裝部ps4入去得唔得

貓貓

電腦都做到既野係都要用2000蚊買真係吹你唔脹
你話電腦整既係翻版 你部街機又係唔係正版
屌你d大陸狗都多餘 垃圾始終係垃圾

好撚正

lex Luther?

唱歌好聽既人去k 房，唔好聽就沖涼先唱。。。。咁囉

冇人跟機
冇人挑機

完全激發唔到腎上腺素

落機鋪如上戰場

你咁樣個感覺差好遠喎

屋企細我都係買 neogeo mini

求link

求link X2

買大掣版囉

隻貓嘅圖more

嘩好撚正呀隻貓

希望有d老闆將呢部野放喺返公休息地方

以前玩街機
個人覺得支joystick重要過粒制
因為太難好難chok到招
button反而唔太重要，你去到一秒入到三招或者玩開連打另計

其實買部機唔難
係啲game難搵

喂師兄，分享下係邊到dl games😂

自己買塊底版

之前喺Party Room 玩過類似嘅幾百合一街機，射撃類有齊好多款194X、沙羅曼蛇，格鬥類有幾代街霸，打鬥過關類有魂斗羅、吞食天地…仲有好多冷門Game…

同friend一齊玩一流，童年回憶返晒嚟，不過自己一條友喺屋企玩就有啲戇尻尻咁…

唔知原來唔係咁貴，有少少興趣買返部玩下（不過無淘寶，唔知香港有無實體店有得買？）

利申：廢中一名

咁細部機係人屋企都放到啦，普通村屋都放到

電費應該好那利

屈毛唔撚見咗呀？

香港深水步得大制版本

留意番最新出1p+2p係有得分體，啱晒一人玩或者兩人坐開d 玩，不過2p 玩條線係會連住one player

戰神潘多拉6

想問下街機個隻馬機有冇得買
駁mon睇大電視個隻

有冇鼓機賣
想買番部回憶下

識貨，我都想入番部

因為當時成日打唔夠成首就fail
後面堆妹妹跟機又望住

淨係音Game都有香港人放左幾部

想買灣岸返屋企有冇方法

想買馬機

如果可以online

依家仲有無人玩？

幾$ 有冇link

我睇過，灣岸得舊機，無新機，因為新機要授權，要連server

隻貓正

我都想買鼓機

舊機邊度有?請指教

3dsx+就夠

咁頭d有冇

而家後生都係玩洗衣機多，不過"我朋友"都有買洗衣機放屋企

隻貓

鼓機有Drummania V6-V8賣, 不過舊鼓機最緊要係門口夠大同lift夠大, 因為拆唔到件

我都有部第一代,個支棍唔好CHOK的

唔好話成部機咁買, 我條女連月光寶盒都唔俾我買, 話係大型垃圾

頭D之前由D8換D Zero個時好多機舖賣走，不過而家多數都放左係倉

樓主, 之前我都一路有上, 覺得始終打舊機街一定係要用返Sega嗰款先得, 有一次真係比我搵到, 佢仲可以玩到Naomi, 不過真係擺唔落, 雖然成日望, 又有諗過另外一款Vewlix款, 可以改嚟駁PS3都得

想買最舊果款馬機

naomi只係基板既一種, 其實呢類厚框都係以jamma為標準，所以最好其實就係買Blast City, 所以可以直接插80-90年代基板玩

我了解, 佢都有幾款比你揀, 但因為我嗰期十零歲升中二嗰陣用行是錢買咗部Dreamcast, 我至今仍然對呢部機仲係好鍾意, 所以一見佢可以用Naomi機板就想狗衝, 不過度過真係擺唔落, 有諗過擺房, 但門口都未必入到, 就算入到, 之後都未必開到門 , 但又咁啱呢期玩緊個模擬器update咗之後玩到Naomi game, 搞到我又熄咗團火

係呀，話哂naomi都係DC改, 所以好多GAME都直接移植, 如果無位我都建議你玩模擬器好

我都想買，但唔知月光寶盒9s同潘多拉6有咩分別，個客服又唔想答咁

淘寶398 人仔, 其實香港都係賣四舊幾, 黃金一樓大把

幾大都潘多拉6

要唔要埋中間有馬仔行？

其實只係普通電腦MON + 部電腦仔，你屋企部電腦仲食電過佢

知唔知如果送貨去美加得唔得？運費幾錢到？進口報關有無問題？電壓易唔易攪？

想送部畀老友…

有無seed/destiny既街機？
同埋想玩果隻三國一齊過關有得用道具果隻.. (非吞食天地)

呢部好玩過洗衣機啦

seed seed D係行system246/256, 姐係PS2街機版，只要買齊4 Set+框體就玩得

三和正好多，打格game一定三和掣

Thanks 師兄！
頭先再問客服，趕下星期出貨運費300，又可比多150加個機頂盒
唔知之後出新game可唔可以自己換盒子/加game

越南大戰真係好好玩，果陣ps3 我都突登買左隻網上版黎玩

機頂盒我覺得無咩用，
遊戲係可以自己download game 入usb 玩，唔駛換盒啦

係咪真係要入銀仔先玩到？有冇得較幾錢一鋪？

屌以為你想買有公仔喺中間跑果隻

咩價錢
之前淘寶都搵唔到

其實入銀只係將入銀過程轉成輸入信號，所以可以直接換成按鈕當入錢

$6000-10000左右，初代黑框同V代紅框都有

點解大陸無係因為根本無搞大陸市場

我打算同師兄一樣買折疊版，而家個心理關口係點同老虎開口定先斬後奏
我最想玩肥瘦大盜同午夜逆襲，可惜都唔見有

有，$1玩8鋪，1鋪兩蚊都得，唔入錢免費玩都得，佢送左100個遊戲幣，未研究到可唔可以用$1港幣玩，如果得就可以叫老友用真錢玩

咁平？
好想買
不過屋企部lift太細
可能入唔到....

俾個games list 引誘下你先

樓主隻貓好cute

想當年阿叔我玩果時仲係一代定二代
連auto bass都無得較

遠睇似紙紮

幾年前同公司同事夾錢買左一部放係公司玩

玩左一年都唔夠個mon就壞撚左

樓主買個部幾靚

巴打咩公司咁好可以俾你地買部機返黎打機

唔撚係呀

壞左包保養好麻煩
要你搵個佢地整mon條友 sd相比佢睇
再叫你寄返大陸幫你整 整完再寄返比你 但郵費自負
結果個個嫌麻煩無人搞 變左擺設

鴻圖道？

好老實啦 睇你老細係咩人姐
大家講到明食飯 放工先會一齊玩 老細又ok咁咪成事
岩岩買果陣大家都想玩 反而個個爆seed做晒d野 老細仲開心啦

連登上少數唔樣衰既貓

我switch都download左，好正

SANWA去樂天AMAZON JP買用代運/集運

40kg有幾重

巴打個床架邊樹買架?
我果個都好似一樣

果隻絕版野黎

我識人賣，不過唔平，皮零野去到兩皮一部

最高係dx+ 版本

頭d 5，萬5起至2萬左右

唔熟淘寶運輸

咩有電池既野送到香港？

咁貴，我都係落機舖算

你隻貓望住部街機心諗
唉屌個鏟屎官又買埋啲戇尻野番黎

貓: 屌, 又硬又凍又唔好訓買黎把撚

搵到晒想玩嘅game, 可惜比老虎一句收咗我皮
睇緊潘六三和手掣版，但唔係成部街機硬係冇咗個feel

咁未買過部囉傻鳩

最型係你啦傻鳩，又多錢又多位

買得就唔智在呢啲啦下話

係型嘅

樓主 ，可否share 條淘寶link ?

貓：慳返d錢買罐罐比我仲好啦

月光寶盒岩岩出無幾耐就買左, 玩左幾日就後悶 依家放係度封塵

呢D game 都係要落機鋪玩先好玩, 每條命都值錢會專心玩好多. 無限continue 就會 9玩

買唔係問題 ... 問題係有無位放 .....

樓主屋企一定好大

蛋蛋

留名是睇貓的,, 多圖Plz

淘佬

無電池嫁喎，插電

就算布電，尿袋果d,搵集運都得

心諗果陣應該係咁嘅樣

採花賊

哈哈哈，丟自己條女無叫雞feel！不了

會唔會有sega嗰隻Virtua Striker

支那嘢都咁多正評

世界變

記得出街叫雞，唔好溝女，噻咗條女擺係屋企

想搵呢隻有無機？ 淨玩舊果隻高達就得了

電子產品都唔得

除非私集

你冇fd 同你唱k?
最撚僧d 認真撚係度唱
最唔好聽個d 最好玩

淘個頭d/灣岸仲正

呢部幾錢？

巴打坐左幾耐

TTN幾年前都有得玩呢d啦

地址呢

用推胸同抬機嚟對比

發力點都唔同

低能到
係咪你認為遊戲台啲巴打都係 虧佬？

睇黎你都幾撚on尻
你唔好話d媽媽係危急關頭抬起成架車?
跟本兩回事黎

入錢入人仔？

入面應該行普通模擬器？如果係真係無咩特別

之前想買, 但佢隻西遊記唔係台灣出插卡果隻, 所以give up

嗱，人地枱上1樓當有20級樓梯，讓你，你就用每邊35kg,90度企身夾住加拿大90度行3分鐘（ 唔使你行樓梯）（farmer grip 嘅難版，人地垂低手）
拍過youtube嚟睇睇

當然80磅唔係好重 托住行1兩分鐘都冇乜問題（ 經常做，100磅仲要條女冇 箍頸助力）但你用啞鈴嗰個角度嚟計 你真係低能

應該要設計可加RF in 收電視台，HDMI in 接 player
用嚟取代電視機，咁就唔會浪費空間

有無落過機鋪？
街機個視角根本唔適合睇電視

其實落機舖重點係為個一蚊而戰，屋企無限continue 完全冇feel

貓

我都買左部夾公仔機番屋企
中小型size果隻
再教到同出面閪機一樣鬆
佢仲送埋代幣

都係朋友黎比佢地玩下
同放一邊裝飾下

模擬器加個大制咪得

睇完依個post淘咗部月光寶盒買黎玩下

真係痴撚線

冇位
只係買左呢部

android tv box 做到呢樣野
去買個 joystick 便可以
慳地方直接用電視玩要幾靚有幾靚

其實買我相信好多人都想買,只不過屋企有無咁大地方擺先係問題

最衰樓主住唐樓
如果唔係 擺部機係門口比啲鄰居隨時同你一蚊跟機

冇人屌淘寶支登

貓post